話說世清去左邊

唔係連公海都笠埋呀

我到現在終于沒有見——大約世清的确死了。

唔係講笑 條友風格真係好撚似孔乙己
要威又威唔起 仲要成日柒之餘
比人抽兩句就起晒槓嬲嬲豬

米蝦人啦

就係因為呢d人 搞到波台少左好多歡樂

梳牙

你賠番個玩具比我

還閘緊，邊單case自己搵

世界情色王一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「世清，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃裏說，「犯法野唔做。」他們又故意的高聲嚷道，「你一定又笠水了！」世界情色王睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？宇城飛場都book埋。」世界情色王便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「唔夠抽不能算笠……笠水！……以上係我同佢嘅事，唔關波台事。」接連便是難懂的話，什麼「淆字我唔曉寫」，什麼「宇狗一早歸西啦」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

大概真的死了

笑到仆街

肉酸又25

淆字我唔曉寫